仆x淘寶有冇安全性架

冇

抵啦用埋d支那野 遲早炸撚死你

咁你當佢係spam咪得囉 佢又無link到你email

如果佢link你個ac 又唔洗係你email噤封信確定
咁任入一個email都得啦 姐係佢得個掛名係度 無connect你任何野

利申 無用過支那d閪網

抵撚死

你自己柒關人咩事

咁佢可能懷疑你先盜用嗰個

雖然連登大撚把人口厭體直仲用緊淘寶京東
不過係道問都係比人屌㗎啦,我勸你去其他地方問好啲

你放心我淘寶都冇ac